[VPN疑惑] Protonvpn VS Surfshark vpn

如題
邊隻好啲
同埋點解
利申：想揀最安全果隻
有請各路高手出招

《非IT 達人》
我用開protonvpn
Proton好似課左金畀港人嘅人道救援，係黃嘅外國勢力

入面有個function 叫secure core
佢話比正常mode 安全啲
但真係好慢，不過應該間間都係咁

Hi 👋,

Know anyone who could use the privacy and security that a VPN provides? Great!

Invite them with this link and you will BOTH get rewards.

Your friend will get 30 bonus days of Surfshark, and you will too! After you invite three friends, you will then get six months. Ready to start?

proton vpn好d
出咗聲支持香港，仲捐咗錢!
同埋，按以下網站所講，surshask vpn有tracker, proton vpn冇。